[讀藥劑入] 醫院做summer intern??

想問下有冇巴絲打喺香港或者外國報過醫院summer internsip?
因為上網搵唔到有咩職位可以報 (除咗瑪麗)，聽人話就咁email CV+ cover letter就得？
唔該聽過/試過嘅ching幫幫手
唔想暑假冇inter做